# ELevelLayerType enum
 in Level namespace

## 필드
| 이 름 | 설 명 |
|:----|:---|
| **NONE** = -1 | None. |
| **START** = 0 | 레벨을 생성하기 위해 가장 처음에 생성되는 레벨 타입이다. |
| **END** = 1 | 레벨 생성이 종료되기 위해 최소한 1개는 생성되어야 하는 레벨 타입이다. |
| **COUNT** = 2 | 선언된 레벨 타입의 개수이다. |
